上肢極弱 求指點

20 歲 63kg 175cm

平時會行山 每日行1萬步左右 踢波可以夏天夜晚踢3 4 個鐘唔停都冇問題

最近的起心肝 襯summer 開始想操fit下 走左去跟nike 個training app 做左第一日咩 "引爆燃點"

但係發現掌上壓淨係做到10下 隻手已經想斷

做完10下 之後啲train 上肢既動作已經做唔到

相反做下肢好輕鬆 完全冇壓力

發現自己上肢係連最基本都達唔到 有冇巴打可以教下我有咩方法可以train 番隻上肢去合格水平

Please Help!

弱所以咪要操 三頭二頭操起

我都係孱仔一個
我會答你由膝上壓操起
唔好怕柒 喺屋企做邊個知
由10*4咁開始做
每日/隔日做 每次做多少少 真係做唔到就抖多幾分鐘先做

唉 孱到pk 平時都有做開運動 冇諗過自己原來咁孱

btw thanks ching 即訂做下先 , 10*4 係10下1組 一次做4組?

係
呢個reference嚟啫
10*4搞唔掂就自己再adjust
照計就做到嘅
重點都係果句 唔洗驚柒
你做開運動都好啲，我當初係連運動都無做開
一定仲孱過你

My friend Celine is on her period so she cannot have cold drinks, coffee, tomatoes and ice cream right now. Her aunt flow is visiting. She has painful cramps right now so she's going to take a day of period leave. Her sister also feels bloated which means her period is going to come soon. She's had stomach cramps recently too but her period is late this month; it's one and a half weeks late. Today, she's being so emotional as it's that time of the month again. Her cousin Jane missed her period so she might be pregnant. Her cousin's husband did his leg workout this morning during which he overtrained his legs so he's got cramps in his legs and right foot. Celine's brother will be attending a party this weekend but I want be going with him for fear that I should cramp his style. I don't wanna put any pressure on him that would cramp his style. I don't want him to be under pressure which would cramp his style.

下
咪日日操下
佢個program唔岩你操

做到幾多下引體？

掌上壓太難做 買啞鈴舉下先啦

真係唯有多做 無捷徑

我掌上壓多數練胸，唔練三頭
三頭會用返啞鈴

Nasm certified personal trainer

做太多低強度 高疲勞訓練 （行山 踢波3～4個鐘）
咁樣身體會傾向分解肌肉
低強度運動唔需要咁多肌肉 而肌肉做成既重量又會做成拖累
所以上肢肌肉分解晒 身體只保留下身運動所需肌肉

建議你戒左呢d運動 轉做舉鐵（高強度 低疲勞）
咁樣身體先會傾向建構肌肉

想要高效 就做多d大重量 barbell多關節動作
訓練既重量容量因人而異 建議搵有操開gym既fd一齊操
Build up左基本概念先

樓主可以參考呢個方向
有時間就睇埋佢其他片 講得有條理

SBD係英國健力裝備牌子
怪獸講堂係何博士同SBD合作做既運動知識系列

Body weight workouts are technically difficult .just buy dumbbell for training

0

咁似我 做15下sit up腹肌痛左一星期

Thanks ching 想正皮但係P牌

有錢嘅話買個啞鈴,慢慢練啦